{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 화가의정원펜션"
    },
    "text": "美しい景色を誇るペンションです。 メゾネットタイプの客室には、児童や幼児と一緒に利用する際の安全に留意する必要があります。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 ペンション送迎サービスは青浦台海水浴場の停留所で利用でき、送迎時間は午後6時までです。 バーベキューを利用するには、炭とグリルを用意する必要があります。 2人から4人までは15,000ウォンで、追加人数ごとに5,000ウォンの追加料金が発生します。 それぞれの客室にはプライベートテラスがあり、バーベキューをご利用いただけます。 団体で利用する場合は屋上バーベキュー場を利用でき、雨天時も利用可能です。 バーベキューのご利用は現地でお支払いください。 子供を含む人数に応じて追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えて利用することはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。 ペットは入室できませんし、ペットと一緒にご利用いただけません。 ペンションには屋外プールもあり、夏季には利用できます。 プールのご利用は入室後から夕方8時まで可能で、連泊のお客様は午前11時からご利用いただけます。 プールの大きさは長さ6.4m、広さ4m、高さ1.2mで、デッキを含めると長さ8.4m、広さ8m、高さ1.4mです。 水深は1.2mで、水着やラッシュガードを着て利用できます。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。 消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "ペンション送迎サービスは青浦台海水浴場の停留所で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスの運行時間は何時までですか？",
            "answer": "送迎時間は午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2人から4人までは15,000ウォンで、追加人数ごとに5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "各客室にはバーベキューをするためのプライベートテラスがありますか？",
            "answer": "はい、各客室にはプライベートテラスがあり、バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "団体で利用する場合、バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "団体で利用する場合は屋上バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、ペットと一緒にご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールのご利用は入室後から夕方8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさは何ですか？",
            "answer": "プールの大きさは長さ6.4m、広さ4m、高さ1.2mで、デッキを含めると長さ8.4m、広さ8m、高さ1.4mです。"
        },
        {
            "question": "プールでは何を着て利用できますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着て利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 580
    }
}